終於諗通林鄭點解唔封關

如果中國死0既人以千萬計, 但係香港獨善其身, 就是搞港獨了.

為了表示「一國」先於「兩制」, 所以香港病死的人口比例要和內地睇齊, 唔知林鄭係咪咁諗呢?

所以要有香港人死先得？

----------------------

入黎投個票， 傳去Wtsapp Facebook!

香港所有口岸封鎖所有大陸護照人士進入，直至疫症停止。

你會唔會響應 二月三日 全港大罷工？

你支持警方研究引入電槍嗎

對於林奠的防疫措施，滿意嗎？

支唔支持醫護大罷工？

首先一個正常人要用到佢套思路係好難嘅

區選證明過半香港人反共
對中共威脅好大
一直諗緊可以點解決, 而家借病毒殺咁d香港人, 溝淡番, mission accomplished

而家連廢老都connect埋